住緊居屋嘅你，有冇比我啲琴聲嘈到？

十幾年前萬幾蚊買咗個Yamaha直身琴，由幼稚園彈到依家讀大學，近年隨著水平越嚟越高，開始覺得個琴虧，好嘈（彈三角彈same touch different output）

依家練琴前會刪細啲個窗，或開冷氣，想問你住隔離其實有冇被我嘈到？

原來就係你
彈撚到走嗮音

屌你係咪我對面屋,又係三角琴,成日打開度門彈琴,其實真係好撚嘈下

近排先tune 過 我彈得幾好的

中午12點前 同夜晚6點後唔好彈ok?

Ok 但去私樓阿sir 學琴係夜晚八點半

我開爆個結他amp彈電結都冇人投訴

見你哋嘅回覆好似真係聽到應一應
有冇啲係明知隔離屋彈緊琴但隔音好㗎
同埋唔係問住緊公屋嘅你呀

有難冇聲
窗要關密
窗口式冷氣機係會漏音，想坐唔到人就彈琴前加塊大紙皮遮住冷氣

係常識

窗口式冷氣機一啲都唔隔音，前面遮紙皮有助隔音

如果可以盡情練琴而又唔騷擾到人，係一個方法